睇見隔離個我不是新郎 反思現今社會婚姻係咪真係好野

睇見隔離Post

她結婚但新郎不是我

雖然我都Agger入面啲巴打講

個女主咁樣做其實幾仆街 個老公依家唔綠遲早都綠

但係靜落黎諗 其實世界上應該好多人都係咁 差在你有冇講出口

有時諗下 現代社會果種婚姻制度係咪真係對於男女感情嘅關係喺一樣好嘅野

點解做人唔可以啱就一齊唔啱就分開 永遠都要人一世同一個伴侶 唔可以一父多妻/一妻多夫

其實諗下都係源於道德倫理，其實出軌呢個概念又係由幾時出現 又點解出現

咁當然自己都係受到現代教育 都認為人係唔應該做出背叛另一半嘅事

但係我認為依家果個社會制度對於愛情/感情嘅制肘已經好似有啲令到人反而冇得從感情/愛情中得到歡愉

有冇巴絲明

利申多次：唔支持綠帽 出軌 純粹有感而發

我係果個post話條女立心不良
好人好者臨結婚都撩鳩人
被班懷舊厹追住屌
話我質疑樓主冇定力

大佬啊
咁有定力就一笑置之啦
仲會開post咩
大家係男人
現實又唔識，我特登唱條女咩
條女擺明本身就係想留後路俾自己

個人認為
婚姻制度係為左可以易啲管理 而唔係為左令人從中得到愉悅

好多事心知咪算
講到出口就出事架嘛
難得果個post既樓主真係中哂計
講到又遺憾又悔恨咁
女人用呢啲橋真係萬試萬靈

巴打有冇女朋友？即係你覺得一夫一妻制令你感情生活有好多制肘係咪咁？

結唔到婚都可以做朋友者。
唔好過火位⋯
做一世朋友可能好過成為戀人。

比起結婚，厹/ 既思維仲保守，有仔既女就唔鐘意得？感情唔係咁運作的～

依家

啲女嘅問題係好鍾意留後路，有問題嗰時搵前男友
新仔一定頂唔順

啲仔嘅問題係鍾意做好人，幫前女友解決問題
新女一定頂唔順

真係好憎呢啲人。

啲女真係好鍾意咁

作為女仔真係覺得呢啲女好衰